【淨網行動】微信被禁南加州中國人陷恐慌 6萬人白宮聯署反對

叫中國開通WHATSAPP咪得囉

哇，有咁多碟

民主黨州。

咁多高官子女移民， 有幾萬實在唔出奇

全部間諜應予以驅逐出境
同埋好多間諜行為根本就表現到好似係親戚同埋朋友之間互相分享訊息
什麼幫我影低有份示威嘅人
其實就係資料直送中央
只係大家都表現到好似純粹影吓相俾朋友

Google, facebook....

中國人咁有米 用sms idd咪得

長途電話，電報，寫信唔用得咩？

禁咗微信，就唔駛成日聽到 d 支蝗大大聲播 d 留言訊息

要就你嗰6萬人？

中國人去外國啊，擁抱返祖國啦

咁鐘意WeChat，番佢哋嘅支那祖蟈用飽佢，仲可以日日見親人添

唔封WeChat 冇問題
封騰訊所有app

好撚多共諜

全部驅逐出境啦, 實冇冤枉錯.

真心覺得好笑 支共唔開放 美國點解要開放比你？ 北韓洗唔洗又整個app比d脫北者聯絡用？ 咁得閒叫美國開放比佢用d軍企app 點解唔叫支共開放個網絡世界比自己國民？ 倒行逆思 on9

仲可以飛鴿🤣

pin this

原po:

大家入去屌鳩班支畜啦

Wechat對佢地黎講好重要，大部分資訊都係wechat上睇，如果住喺外國就更加係，因為佢地唔接觸當地文化，而且所有住係外國既日常生活既問題都可以通過wechat上既服務解決，whatsapp 冇呢d功能得比
支持禁wechat

推出實名聯署
夠10萬人就會正面回應

跟住就查晒佢地有無微信支付做生意逃稅啦 咩die尻呀嗰d

唔鍾意呀，quit USA囉

返中國 就可以繼續用 微訊

叫支那親戚用whatsapp咪得囉

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

全部當通敵計，扣押所有資產

返中國囉

共果： 幫緊你幫緊你

既然咁恐慌返中國咪唔怕，用一世微信都得

支支, 回家吧

除左資訊外 好重要係佢通常都會做下代購/生意
唔用wechat都唔知點contact個客同中國親戚(通常個邊都有個人接頭)又唔交稅
佢地冇左wechat真係唔知點

有樣野叫對等，
你放whatsapp 我咪放wechat囉，簡單。

清醒鬼佬comment:
I don’t agree what the Chinese interviewee said in this article, “We always use WeChat because everyone else uses it. It’s like Facebook messenger but ten times better, ten times more sophisticated.” How so? Wechat, like many other Chinese apps, is a tool to monitor people.

Cant stand trump but tbh this was a good move. The CCP has consistently been stealing our data and intellectual property for as long as we can remember. Its shitty for the families but the world needs to step up and not allow the ccp the do this shit anymore

What about allowing WhatsApp in China?

ON9:
More asian American voters against Trump I assume. Keep it up Donnie ... doing great work!!! Grinning face with smiling eyesThumbs up
To America Chinese ... I feel for you but hang in there, someone will find another way for you to stay in touch with family.
Vote better. Let's build a better America and world.

中國人不等如共產黨

呢班南加州中國人一定係比共產黨好嚴咁監控緊先會咁做

取易不取難
美國你點屌都無事
支那

開放無用，whatsapp上面都係假消息，wechat先比到佢地圍爐取暖

叫支那開放其他通訊軟件咪得

all mainstrean media

有聲音畫面

點解唔用whatsapp, line, facebook messager？ 美國無禁喎，大把其他app用得，大陸禁左唔關美國事喎

咪就係，大陸禁就得，美國禁就唔得？

dq citizen

支那人沒有一個是無辜的
支那鴨屎沒有一個是無毒的

因為個filter system唔係支那話事呀嘛

返中國咪用到微信囉

留係美國咁辛苦做乜

好撚同意， 屌你